依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道：

條你老母咩

仆街 好似識佢

推

where?

推 有冇人知最後點

麥鳩都冇都拉？

Push

新屋嶺

ｓｏｒｒｙ

咩都冇都拉 正仆街

molamola

啲行路見條女正就拉去新屋嶺啦

哇，好撚正

擔心女義士

有人救未？
知名？資料？

push

咪係 冇嚟尊重

個坐姿想點

屌 呢個我係女都覺正 佢依家點

我講真 好似真係識佢
姓劉 岩岩打佢電話無人聽

救人啊

救人

個look似街坊跑步喎

又俾狗拉去新屋嶺輪姦

唔好有事

各位對唔住
標題嚴重出錯

邊度嚟呀？

似落街跑步

強搶民女呀屌

各求位原諒我

有波

跑步都搞

Mola Mola

求原諒

跑步裝都拉?cls

星火

各位請原諒我

跑步都拉

WTF
快d搵律師

名呢？？揾律師未

大波長腿米七

邊度黎

咁都捉你老母死黑警

樓主，請尊重手足

蓋世犬保嘅眼光係唔會睇錯
依位一定係靚女嚟，識佢嘅請一定要援助佢

跑步都拉屌佢老母

有波 拉得

是旦啦，條女咁正，拉咗先

請原諒我，起標題嚴重錯誤

where

跑步裝都拉？？？？？
啲狗冇錢叫雞啊 OT咁撚多錢

仆街 咩都無又拉？

屌 比狗強姦

大到...mola mola

邊度？

跑步look都拉

唔係對人評頭論足嘅時間呀

快點救人

食屎啦仆街

救人先

咪係
成班仆街

似跑步喎

有無人知邊到拉？ 我搵緊佢男朋友

WHERE

救人啊屌!!!!

邊到呀屌

屌你老母

應該CWB?

身上咩都冇添WO

上面班友把口差到
希望無事

tui save our bro

你老母仲正

唔好正皮出句聲啦屌

真接block 就得

難聽D講 入硬新屋嶺 準備定墮胎都得啦

成個今永紗奈 班狗一定起色心

幫手聯絡屋企人 send資料去星火

冇人性

識佢 快打到警署睇下有無被捕

上幾張圖就係咁寫的：
#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左，車牌UY2745

搵律師！

報左星火先
早啲搵早啲救

炮台山 炮台山 炮台山

咪住先 車牌=比人拉左上私家車?

堅正，白滑大波長腿

哇

我屌撚曬你班連登仔
鍾意人就正常途徑咁追
屌你老母閪救人啦仆街

好那靚！

你老母比我屌仲正啦

記錯sorry 唔係姓劉
係姓陳 全名 陳_詠 我唔清楚係咪佢 但已經問緊其他人

TG Scout咁寫：
#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左，車牌UY2745

唔好笑

屌啊無人幫拖。。。

哇 呢度啲人咩事 以為係狗屋入面

收下口啦 屌你老母

星火

快！！！

星火同盟被捕保釋及支援聯絡方式 —
Telegram: @Abccbbc
電話及WhatsApp: 98190979/64616642
Facebook 私訊:

※※請必須提供※※
被捕者姓名：
身份證號碼 (如有的話)：
所在警署/被拘捕的地點及時間：
或
所在之醫院及病房資料：
緊急聯絡人資料:

/※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄※⁄
「星火同盟」出現於香港一個最為動盪的時代，我們確信只要能夠一同戰鬥下去，必可為我城帶來光輝的時代。

心口藏有大型攻擊性武器

個衣著似落街跑步

星火，612 吹雞先喇

推呀, 要救女義士

我一早block 左條友

真係好靚...呢次大濟

問左星火/612未

街坊都拉

推到比星火睇到

痴線，條女正到

今晚班師兄腳都軟

點問？ 我得全名 無ID NO.

推到有識佢嘅人

屌你老母收皮啦

呢個一定仆街俾人姦都似
快手幫拖

點解要突登著到咁呢

CLS
見人樣靚身材正就拉
賤過納粹

屌你老母收皮啦 手足唔係條女

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

揾律師

無人理佢我怕好快變分屍案主角

推，搵律師議員幫手！

救人呀

有名搵星火就沒問題。

塊西無了

搵律師啦on9

唔出聲無人當你啞㗎仆街

係咪好撚好笑？

你醫好啲花柳未呀

唔索都唔拉嘅

咪著咁性感啦屌你老母

師兄？

我屌你老母死全家啦

#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左，車牌UY2745

心水清

係囉見到都嬲啊

救人，，有冇人識佢

你跑步著shirt

屌你班咸濕仔
救人啦

上面有人話好似識呀
佢講埋知佢個名 然後點 聯絡星火612?但無id no

真係唔靚女唔拉, 佢地係咪有事架

直接搵星火

推啊 屌 成班冇性

Push push

屌你老母臭閪啊

我問緊佢d朋友fact check緊

我屌撚曬你班連登仔
鍾意人就正常途徑咁追
屌你老母閪救人啦仆街
#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左，車牌UY2745

真心呢個要幫，遲d都仆街，阻止佢去新屋嶺先

識她的 叫她屋企人找
Or 男朋友找 他地應該知id no.

#炮台山 2014
炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左
車牌UY2745

收皮啦仆街

我屌撚曬你班連登仔
鍾意人就正常途徑咁追
屌你老母閪救人啦仆街
#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有女義士俾狗捉左，車牌UY2745
呢個要快

邊到都唔知, 點救

Push,救人啊

有無人識佢呀

師兄
popo he is

推
識佢嘅幫手

推 救人呀

dllm又blame the victim

救人呀
推呀

有無人有佢消息呀, 搵家人搵律師搵佢位置呀

收聲啦仆街

收嗲啦狗

我屌你呀明顯落街跑步樣。。

哇屌
呢個好大穫

屌你老母臭閪講撚完佢身材未呀！驚佢被失蹤幫手share睇下有冇人識啦！

屌拿星
拿拿臨搵屋企人啦
俾人溶左都唔知咩事

唔係Blame the victim
但女仔出黎發夢真係著多d衫保護自己好d

依個真係要快d救

推呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係

背心大波長腿

Scout係咁寫

你老婆3P 緊喇死黑警

真心知道今日有活動有咁多黑警
落街前唔會背心短褲跑過呢d地方
保護自己係自己既責任出左事人地幫到幾多就係結果

真
著到咁啲狗一定捉你先

又高又瘦長腿大波 仆街了

屌你老母啦

我地就話控制到姐
班狗唔係呀嘛

擺明跑步

玩完
上得私家車唔一定返狗屋
直送新屋嶺

屌你老母啊

點睇都唔似發夢
黑警鳩拉就鳩拉啦

真香港人一個不能少

佢可能真係跑步

人哋分分落街跑步咋

咪係成日係現場仲見到人著裙
心諗

今日咁多黑警明知班人已經人照殺女照姦
事前唔保護自己
佢地見到咁hyper實係唔係都捉
發步定路過都好要小心

跑步裝都拉

FC到未

大家一齊block咗佢就得

單機啦傻閪

乜裝都無拉乜鳩
死差佬

真

跑步look都得罪狗

呢個咁靚，大L獲

希望唔好俾班黑警扣佢50分

乜裝都冇 拉乜鳩

push！

咁既裝束點睇都唔似有發過夢

D狗都話餓左幾個月

唔知前因後理
不過快手搵識既人幫拖吧

屌 又真係幾似 一見到就諗起但唔知邊個

成班把口賤到

北角呀，你估中環呀。

兩隻手咁嘅擺法，身體語言表達出無助同無奈，我屌撚柒你地班狗咩，呢個look你捉乜鳩阿又，借d易搞人，濫撚權到，冇人治到呢班戇鳩咁款

邊到黎？佢乜裝都無

屌你老母死仆街把口臭撚到

唔可以咁稱呼自己啲兄弟姊妹呀

點睇都落街跑步look

似跑步喎 身上乜都冇 連腰包都唔見有

有冇人救人

上面有人話識佢
問緊朋友FC緊
等等啦

希望絲打無事有啲人修下把口啦 將心比己 你地女朋友或者家姐阿妹俾狗拉咗 仲講唔講得出啲咁仆街嘅說話？

女女女有咩問題

wish

屌你老母
好撚好笑呀而家

聯絡到未？？？
好擔心佢

屌又要打J

希望下次拉錯黑警老母

又尻拉

呢個係我朋友，唔係姓劉，已確認

你老母係到喊緊 不孝子

黑警鳩痕了
阿蛇出火唔洗你教

佢點？？
聯絡到佢未

上面話左姓陳
咁搵左星火未

直接帶去冇人知既安全屋慢慢玩都得啦
屌成班發情狗見人跑步裝性感少少就拉返去老強

有冇高清版？？

想了解清楚d發生咩事！！

最新update
虛驚一場 不是我朋友 sorry大家
推post救人

有無事？有事請即搵星火或612。唔好等！

次次都亂Q咁捉人

Dhlm

係咪呢個嚟？

你收皮啦 5毛狗分化撚黑警集於一身

推推推

推到有識既人救佢

咁都好d

靚女即刻幾大回響

推啊

乜都無又拉？屌你老母？

女女女

己確認被捕，未知送左去邊，搵左律師，如果有人可以幫幫手睇下架狗車係邊就最好

下 比人捉左入狗屋？

救人！

咩鳩都無都拉？

私家車 應該要一間一間咁打去問?

你老母就新屋嶺

UY2745係強姦犯

又想除人衫佢老母

一定係胸部襲擊

係就幫人搵佢

私家車UY2745

都唔係姓陳，大家冷靜先，佢係北角警署

救人....

唔好post

搵左星火同612未呀，搵條仔有鬼用

如果有乜事 性侵 打傷 被自殺 一定係黑警 同武警做 有相fc 而家乜事都冇 正常樣

好彩唔係新屋嶺
搵咗星火未？

等多陣都冇覆就好搵星火

點?!

已經搵左律師

搵律師！！！

之後無事放返
可唔可以報一報平安

麻煩哂
咁都可以放心啲

又鳩拉咗先

邊到？

死黑警又想捉人返去強姦！！！！
可以麻包袋未啊！？

但大家可唔可以幫幫手上網搵下有無片影到佢點俾人拉

識佢，請問係邊？

呢條友炒車 繼續搵到親友

好重要，求求大家

推，請問係邊個位影？

炮台山拉

lm

屌

推！想知係邊？

OLD NEWS 放左 from 被捕人士關注組tg

黑警死仆街，專揀靚女拉

你班仆街都幾識簡。

無 得張圖話佢比人拉左
btw肯定律師已經到左?

收皮啦又blame the victim

身型正到

強搶民女

已通知律師

mola mola

低汁會員

乜裝備都冇
見人波大大就拉

有下文,推夠, save other brothers

痴撚線

你老母

如果律師到左可唔可以li到講聲
萬一班狗唔比律師入去就出事
特別女女

有冇tg line 我問admin

Wa 無啦

仆街 快啲搵律師

我係絲都覺得佢令....真心...但係仆你個街死黑警係咪又鳩拉呀! 好擔心佢依家...成班唔撚係人黎

今日拉唔到勇武 唯有街邊搵人湊數

係嘅快啲搵星火

好似係車手

d 警犬扯撚哂旗啦

有冇tg link

上面有人話過搵左律師 北角警署到

快啲搵星火啦

各位唔好再推我個留名 樓上已有手足相認 不是我識個位

唔好口賤啦

推呢個，有冇人知係邊到捉左

應該 普通市民……………
癲狗 而家係女人都拉
女士 出街要帶 防狼器

btw九龍灣拉左另一個青年男手足

嘩咩車黎架

推呀!!!!

感謝

收下你把死人口 唔該

你係要俾人吊先安樂
好好地唔得

推而位 好擔心

真係唔撚大波唔靚都唔拉 班仆街真係識簡

得罪講句：咁大波真係大檸樂

食屎啦你

收皮啦

新你老母

屌唔好諗咩女女女先啦屌
救咗人先 識嘅直接搵星火 唔識嘅推post唔好講埋啲on9野

要睇返佢係炮台山咩位置比人拉

推到有識佢嘅人幫手

上面口臭嗰啲
祝哂你哋全屋女性有同等待遇

死黑警

你地班仆街仲J，笑唔出囉

大奶奶

有冇事

即係認你地班警畜強姦報捕人士啦

已經通知哂律師，但要搵定片先

啲黑警真係唔正唔拉嘅啵

係鬼義士 市民行街咋

#炮台山
2014 炮台山威非路道懷疑有少女俾狗捉左，車牌UY2745

你同你老母就係新屋

救人啊！

雖然咁講幾仆街，幾正

between黑警死全家

做野呀~!

見到靚女就拉去強姦啦

師兄
Good evening! Sir!

嘩屌你老母呀死差佬

有波 長腿 拉番去狗房慢慢嘆

女仔真係唔好行近班狗

同你一齊嘅女

一齊前 (I)
一齊後 (I)

有冇人識呢個絲打，真係幫手救人。絲打冇事都上嚟報平安

黑警見到邊個靚/邊個身材正
就話你非法集結/生豬肉/襲警/尋釁滋事
拉番去狗屋到, 慢慢玩

臥底車已準備 大家小心

入面有車牌UY2745

我幫咗你係被捕人士關注組出Post
佢地有資料會聯絡你

Pm me plz

721

大家廣傳！

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

一地好好屌
睇手似真波
Molamola

唔識pm....

CHING sick ball

等天收啦你

Tg @adextr

星火呀！

你去仆街啦！

諗起之前最小事都係除哂衫俾男警搜身，成班男警望住

但呢度巴打叫你地女仔小心就叫blame the victim

頭先喺現場呢個女仔，根據現場嘅保安哥哥講黑警無拉到最後尾係後門放咗，我講大話死全家！另外，保安哥哥仲講有個比速龍踢咗腳仆街嘅女仔，係喺附近跑步嘅女仔，最後尾都俾人放咗！，重申講大話死全家

個女仔都幾霸氣

希望佢冇事

希望保安冇講大話

佩諾西篤灰網

伯母都好正

好大波

對唔住啊想走去聲援嘅時候，就影唔到條片，不過嗰保安斬釘截鐵咁講，我都信八成嘅!

的去新屋嶺你個屎眼
入去前 (|)
入去後 {( )}
唔駛多謝

姐係係SCOUT講既果個？

柒第二次
自膠一打

唔係講緊灰色衫呢位絲打sor~希望佢都冇事啦

跑下步都拉，專捉婦孺，毅進9係咁上下

咁正

會唔會渣都無㗎

著住警服公然性騷擾卓韻芝, 新屋嶺有強姦唔奇

我係影呢張相既手足，我睇住佢比防暴送上私家車
啱啱收到消息佢送左去東區狗屋，依家有fd揾左律師

好撚好笑呀屌你老母
你老母係水炮車呀

放左未

咁靚女 啲狗點忍得住

手足，你有無更多資料？？

有無原片？？

有咩證據

[/quote][quote]

一起底 咩po都冇 明晒 ，你夠膽就講當事人名出來

咁快搵到律師？你呃鬼？電話都用唔到點搵律師

有冇人知被捕女子叫咩名 ，要公開先幫到佢

唔知你真心定假膠，第一，我唔會爆佢全名出黎，第2，我不嬲都係cd rom，係佢被捕果刻有朋友係佢身邊已經即時通知律師。我只係想大家可以幫幫手搵下有無佢被捕果時既片姐，無任何意圖

張相睇唔到佢有朋友一齊

要持續關注
屌你老母好危險 咁撚多假消息

已經被捕仲點會睇到，我就係要佢被捕前or被捕期間既片or相去prove佢清白

又可以block 一個

真係以為自己好好笑

你老母生你出嚟都仆街都似

點解要生仔生到俾人周街屌

請盡快call民陣義務律師救你朋友

請盡可能提供當事人中英文全名，身份證號碼，及出事地點

你老母個閪
你cm前（|）
你cm後｛O}
條隊由金鐘排撚到上水

淫警又想做乜！！！

safe now????

個時佢被捕有冇同其他朋友一齊？如果冇即係有人係鬼

宜家點

都話有朋友一齊囉，朋友無被捕

推! 真係驚佢有危險!

點解你個人可以咁仆街

如果可以既話，搵我，@mrkycw

上網公開條片 等人搵到女事主

條女好撚正

開掛之達人有

都話佢係我朋友.....

唔好理佢地 一係TG冷處理算

條片有edit過，法庭唔會受理，我只係想要條片去證明我朋友被捕前無任何傷痕。

快d救佢，班狗冇性架

佢家人知道事件未？

推 有無人幫手搵

沒有家人

吓？
即係點？

如果係佢咩事都未有既時候我就咁快講佢個名出黎，就真係害左佢

定係我幫你係TG問？

已經有律師前往警署，未有其他消息，只知係北角警署，被捕時無傷

如何？

一定要冇事 求你

依家黑警同冇文明時代，強搶民女嘅官傞一撚樣

你真係出黎搏屌架喎
傻鳩

次次睇呢啲post都可以block一大堆口臭仔

咪撚搞鳩女義士呀賤警畜

求推

facebook見到有人話送左去北角警署

你全家就會入新屋嶺

屌你老母 我屌咗你個菊花先

伯母一Q幾錢？

你係咪死黑狗？

正仆街 你聽日會唔會死咗佢好啲？

好身材。好大奶

唔好搵碌逸易

推啊屌

你對狗眼狗腦唔會識諗到正經嘢

翻去自己打飛機啦死躝癱

快啲跟進佢情況 隨時畀狗老強！

up

求fc

求人要緊 公開段片啦

快少少比事主朋友

一定要冇Edit過嘅片先有用，開掛達人條片已經係廢左，求下你公開條片救人先啦，唔該你吖

個款似出街跑步果d

信唔過事主朋友就比佢

巴打，救救你公開條片求左人先啦

又拉？拉咩啊？身上咩都無

朋友已經收到，感謝你

有機會比梁柏堅 (表哥)
可以佢有幾手料

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

辛苦了

推
唔好有事呀

正都唔撚關你事啦 屌你老母 過主啦

正

Hello 大伯sir

Mon po狗食屎啦

亦希望其他義士無事

F唔FC到 是咪真係送到警署
搵到律師屋企人未

事主身份到而家都冇人知

推到有人識佢

講你又唔信

推

識佢既麻煩聯絡星火，唔該

下個分屍就係佢
姦完無手尾跟

你老母比狗姦完再分屍呀戇鳩仔

咁遠都睇到靚女應該真係索

推 希望有update
Dllm黑警無性架

屌你老母強姦犯！

其實係咪應該問下美國議員有關香港人疑似被打死同強奸單野 人地情報網如果係香港有 其實可能知道真相

依家點？

你講咩啊???

未放

每晚都強搶民女

惡趣味

推到有人識佢 要知依家有冇事 一個都不能少呀香港人!!!

至少都40小時

聽你講無家人係好危險
更加要報下平安
你自己都要小心啲

放心啦你都準備死全家

等完全封鎖啦dllm

甘件定隻

上次黃大仙 站口 上個月到
有個15 6 歲 超靚女女手足都比人拉左
好想知佢下落 好驚佢新屋嶺左

但又有人話佢上咗狗嘅私家車

好大

中出一百連發了

屌你老母有人比人拉呢個連登D仆街留言仲係一個二個話正正正
正你都唔撚駛留廢言係呢個POST架屌你老母
自己覺得正咪正 認真D推POST得唔撚得
仲有個班仆街一個二個話又姦又盛既我屌柒你地老母祖宗十八代
第一個BLOCK撚柒晒你地先

當初唔應該中出你老母 估唔到弱智會害左你一世

好明顯街坊坊

未拉就腿張開定？？

大家誤會曬

我係諷刺緊班popo會抽水

班淫渣好識揀靚女捉

後生女生得靚又有身材仲罪加一等，仆你個街

大家都明，但其實你把口唔需要咁賤

扯左 sor...

成日係度屌人為咩 連登不嬲多5毛同狗
我睇tg話有律師幫緊

呢個另一個

收爹啦屌你

走啦 甘你老母 件你老母 隻你老母

識唔識用位呀

Blocked

睇嚟香港人都係狗性重 靚又點唔靚又點
係咪豬西嘅話就唔會幫？

有無人有佢最新情況？

有冇片？得張相 又唔知地點 好難跟

0118 炮台山威非路道女義士俾狗捉左，車牌UY2745 - 佢朋友連登acc [咪叫我個名] 已經聯絡到女仔朋友，照片會delete。

片開掛之達人有

嗰個無事，朋友個朋友。

見樣靚身材正就捉
依啲叫淫賊

推 而家點?

推撚到個人出嚟

一個post又可以block多幾條垃圾雞蟲

唔是個個

屌你你唔影低幫手搵。。。

搵返放左未啊？

得罪講句連登好難再信人
出返嚟影個髮型FactCheck

成日都話不分和勇
虎視擔擔想睇岩時機攞勇武光環

黑警死全家

食屎啦藍絲

邊度睇到

好似唔多人有睇到呢段鳩拉女仔片

你d仆街3毛
躝啦

如果出黎再同大家講

48小時之後我一定再問 加油手足

希望唔使48...

48即係踢保啦

你就一隻隻 速生

要推 要搵到事主

又捉女仔 死黑警

On99 起下我底先再講啦唔係唔知班狗會捉靚女去姦啊 藍絲

女義士點解比人拉左唔好比狗狗非禮強姦

推 揾到未？

藍字絲打咁解

想問手足你有咩證明佢沒屋企人, 同埋你有沒佢近況相片去證明是你朋友

藍屍

都係果句，我暫時都唔會公開佢全名，佢係我朋友同莊員，律師已經見完佢，落完口供，暫時被控非法集結，但未可以保䆁

Well Okay

暫時仲未搵到影到佢被捕前既片，求求大家幫幫手，我朋友係大約8點於炮台山被捕，被捕前2人行動，求片保平安

搵星火/律師

無直播好難搞

同埋另一個人係邊？同樣被捕？

有律師陪同？

律師陪左落口供

另一位係男仔，走到

朋友來？
有無問過立場同蘋果有無直播？

好靚啲仲唔捉返去食

我屌你老母係道9up

我？點解咁講

仲搵緊

乜野prove 你都無 被無屋企人 被無律師 唔好咁低裝啦警犬

大家好耐冇打飛機？

啱啱搵完你老母出火，好正

有冇人知佢下落？

叫埋你班莊員人肉搜尋
立場 蘋果 白粉又好
有必要就去TG被捕人士關注組or星火幫派

我要保障佢自身安全，無辦法透露太多。如果我係垃圾popo，第一件事就係想知佢有咩朋友，家人啦，仲點會搵片

人肉緊，諗住上黎問下，多個人多對眼

佢響和合石

由琴日計 48 小時後等你再覆 當我激動左
如果要保護既話係要公開所有個人資料 不過過左72 小時都失蹤先好咁做

屌你老母，班強姦犯見人樣靚身材正就鳩拉

空acc. 手足小心

辛苦了
我只能夠幫你報平安
係TG盡做 FB太揚會變國泰空姐2.0

律師預估要3x小時先保得

等你好消息

正常 好多人都係咁
無事就得 做咗搜屋未？

希望唔使....

搜的話 一定要有律師陪同

已經通知律師地址

意見上幫到咁多 等你好消息

人神共憤

成班禽獸

對波肯定奶云晒...mola mola

夾腸都玩成晚

好似叫sharon,影得禁蒙，唔知係咪相中人, 純粹知呢個人，冇任何聯絡方法，

真係有啲似今永紗奈

仆街 落街做運動都唔得？

又高又戰鬥格

屌 以為係咩日本明星

有cap呀

好彩🙏🏼🙏🏼

搵到未啊?

搵到邊間狗屋?

Fact check?

呢隻狗黎 大家咪撚信 我好肯定 佢講d野全部模凌兩可 大包圍

一直都知係北角警署

無你咁好氣

“咪叫我個名” 又話係2人行動黎？點解咁多人？

就三十小時 而家咩處境

女義士拍片？附近有無記者之類？

有

因為太亂 而家太家好係捉伊因咁

如果跟你咁講無記者
佢朋友應該都無乜機會得到被捕前既片

我問問星火有無收到消息先
咁樣嘈法真係等佢保釋都未嘈完

我多口問佢朋友「咪叫我個名」
@sze1114 係咪被捕者TG？

好似係

對唔住我唔知有個咁既功能

對唔住我唔知有個咁既功能....

你條狗嫂去左俾人輪啊，傻狗！

到時保䆁到再影背影同大家報平安

咩功能？

無事了！

嘩相都無張都認到, 仲要朋友個朋友, 好撚野

是但啦 你咪當佢死左

仆街啦死黑警mon post 狗
你死全家

好呀

屌你老母仲成堆人睇呃錢果條仆街開掛之達人

have update?

放左未？

手足起身未

律師仲未聯絡，應該未可以保䆁，最遲今晚8點左右

咁奇怪嘅 又話朝早可以保釋
定想直接踢保？

之前係估計，但到而家都未放任何成年人，under18就放左

咁又係 許智峯都未保釋

Big brother is watching you

乜料？

有冇消息

北角警署仲等緊

咁九成都八點了
捱埋佢

如果兩個鐘後無 聽日無上庭就直接報已被姦殺

出黎了[img]

出黎了

其他手足覺得夠唔夠proof
Btw 無踢保？

真係本人？

無踢

有無被打或被性搔擾

辛苦手足了

唔撚夠 要樣

手足背脊損咗？

推 佢出返黎未

又唔洗樣既 不過最好有埋user id 痴背隻show 背面

唔洗樣 求奇揾條女扮都得

話唔定女警黎

搵左邊個律師 如果星火既話叫佢地回應下 唔好怪我地多疑

有冇律師報平安

條女正到

唔多似 睇之前張相 個女仔比較高，博頭比較橫

係wor 個個女仔膊頭係橫d

同埋肥d , 姐係呢個係扮架啦 屌

個袋同被捕前一樣

你好撚蠢

試著說：有肉地d

ok 有樣時話我知

被捕個袋呢？

開掛之達人FB有影片
有袋同帽...

Thanks 手足

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

真係唔似，件衫咁鬆，原圖係逼爆咁

唔多似，原版壯咁多，呢個咁瘦弱

屌 唔撚係又黑警洗太平地啊

完全唔似 張相瘦成個碼wo

你搵星火or民陣邊一個律師
最好叫佢哋出post 確認 如果唔係就當狗

比人拉嗰幅腰圓背厚，爭好多下

真係唔撚似wor 屌

一定狗黎

我屌爆你老母呀
正一狗口

有消息未？定鳩吹

有消息未？

哇正
成班手足輪大米玩足成晚

有真。消息未

到底即係點

PISH

好正我係popo都忍唔住

會員：咪叫我個名
聲稱被捕女手足係佢莊員，曾經求片。
並多次講過已經有律師，但遲遲無講咩組織PROVIDE既
琴晚六點左右獲釋，佢UPLOAD左一張女手足背影既相，衫 髮型 袋 同褲 都相似
但體型完全唔似

自覺靚又身材好既女仔 真係唔該你地以後見到警察調頭走

#265 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我個post有人po左佢ig 但呢張真係睇落好瘦

Sm屌你老母傻閪當自己好撚幽默？

除非真係ig俾人hack 報個假平安

at least 依加令佢身份曝光，越高調越多人知就越安全